我朋友自從飲咗喜茶之後就無再叫過雞了

我朋友之前雞蟲黎 平均一日叫一次
自從我帶咗佢飲喜茶之後
佢就斷咗呢鋪癮
佢話飲喜茶仲爽過扑野

各位巴絲快啲一齊飲啦

飲到陽痿咋戇鳩

飲到不舉？